大廠medical sales 巴絲請入

岩岩in 咗 Roche sale executive , 有冇巴絲都仲緊大廠 medical sales 可以分享一下經驗。 想知下做成點，辛唔辛苦，大唔大壓力同所有經驗。

利申: 三大 MSc grad, 冇做過sales 嘅經驗